[突然] [冇圖] 出街冇戴罩 手足幾乎走光

好嬲呀 又話戴罩日 出咗文宣又唔撚柒戴
街上得我一個菇零零
嗚哇 戴撚住口罩都唔知做乜柒
雖然少放咗TG但仲有殘留二噁英 空氣好差呀
宜！家！快！啲！戴！返！個！罩！

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推

再推

禁蒙面法失左效都要繼續戴

啱呀

我唔要自己一個呀

由蒙面法起 戴口罩已成習慣
其實今日已經見多左人戴黑口罩

小巴度計埋我有4個，算係咁

點解我見唔到

Pish

嗚哇

手足走光了

要變沈默的大少數了

走光都冇圖

手足走光曬 冇曬人了

樓主 我有戴呀

我都有

架巴士得我、兩個學生哥同三個學生妹戴.......

推到所有學生戴

推啊！！！！！

幾乎露出呀 仲唔提提佢哋

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

7.21

伯母係咪好得閒。。

二噁英已經炒咗車...

我有

出面有風吹叫唔好戴 危險

收皮啦五毛狗

好啦

有戴

成日見唔夠十個

其實冇返3、4成人戴 戴口罩真係好似話比狗聽你係目標 而家1百個得1個

10月4號至今每日都係口罩日

今日有戴

Push

太空空氣清新機係三毛狗，
唔好再理

[/quote]

堆

上開連登都唔知今日要戴罩

戴咗

我有戴

有邊日唔洗戴？

嚟句真

一早block左 唔知佢講乜添

成架巴士得一個手足係黑罩

其實都已經慣咗一出街就戴

日日都戴

日日戴

手足
我仲有戴架

齊齊戴

我有架

你架小巴好黄喎

連我自己都冇戴 自己都唔記得咗
同埋都冇乜人知咁 嚟緊12月尾都好似日日有活動
集中推返先

日日出街都戴

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

收皮啦入嚟一心諗住睇女 褲都除埋啦

係今日咩完全唔知

我都冇留意有post講喎

我戴咗兩個口罩

老實講，日常生活戴罩好易俾藍絲/黑警identify自己之外

有我陪你架巴打

戴左套

推!!!

日日都有戴

嘩突晒點

屌你玩雙關

Pushhh

20個人先有一個人有戴

宣傳唔夠，身邊好多人都唔知

我本身有諗住戴架屌 勁嬲 一勾落耳仔就斷咗 我唔開心咗成日

買3m啦 暖笠笠 條嘢又唔易斷

反而前兩日仲多人戴過今日
得我一個戴仲要比男友問係咪病左

每日都戴黑口罩
前線手足連子彈都唔驚，我哋唔係連合法戴口罩都驚呀？

好